未來日子一帆風順

記得曖昧的時候，你快要到外地讀書，然後你在臨走的時候給我一張卡，內容我大慨忘了，只記得最後的八個字 - 未來日子一帆風順。

不久，我們經歷了20個月的甜蜜。

我在想，假若沒有你，今天的我會是怎麼樣的; 沒有了我的出現，你今天又會是怎麼樣的。過去發生的事已經回不了頭，但我必然會好好保存我們的回憶。

未來我們或不再相逢; 以後我們可能會重遇。

希望你在未來日子一帆風順。

👌

啊sam！